陳浩天為美軍帶路 為達到支爆攬炒在所不惜

中國甚麼都缺，就是不缺漢奸，就是不缺帶路黨。香港民族黨的陳浩天日前向美國總統特朗普致公開信，呼籲對方重新審視《美國─香港政策法》，並撤銷香港及中國作為世界貿易組織成員的身份。

眾所周知，美國國會在九十年代初通過《美國─香港政策法》，將香港從政治、經濟、貿易等方面與中國大陸區別對待，一旦失去特殊地位，香港將與其他內地城市一樣，屆時像陳浩天一類港獨分子，再要去美國「播獨」兼唱衰香港，辦理簽證將與一般內地民眾同樣困難。中美貿易戰如火如荼，有親中商界人士促請特區政府向美國重申，香港在一國兩制下是獨立關稅區，美國實行制裁措施時應將香港排除在外，目的是避免「沙塵滾滾，殺錯良民」，如今港獨分子偏偏反其道而行，他們的偽善面具，至此暴露無遺。「愛港」是假，「仇中」是真，只要有機會達到他們夢寐以求的「支爆」，「攬炒」在所不惜。

早前有內地網民發表「精日」言論，狂言「安倍首相是我親爹」，被公安機關以「尋釁滋事」罪名刑拘。「認賊作父」倒也罷了，大不了自己滾出中國做他的日本人，陳浩天之流自發做帶路黨，引美軍攻打中國、攻打香港，堪稱現代版吳三桂，禍害更大。

兩制大於一國 香港永無寧日

美國實行制裁措施時應將香港排除在外，目的是避免「沙塵滾滾，殺錯良民」
中國所有城市都係該殺的賤民

寫果條友奶共奶到冇腦

中國甚麼都缺
有中國製造2025點會缺野
個寫手就係標準漢奸，唱衰國家

支那狗唔肯共赴「國」難？

「愛港」是假，「仇中」是真

大家咁話啦 彼此彼此

只要有機會達到他們夢寐以求的「支爆」，「攬炒」在所不惜。
呢度年幾前已經一直都咁講 ,上下連登好無？

佢言下之意啫係香港係良民支那就抵死
果然利字當前愛國都係假

吓，香港爭住做中國普通城市，親中愛國做中國人都要俾你屌？

但係香港關係法係美國內政喎，做咩東方又想干預人地內政？
而且取消左，咪唔會有外部勢力再有藉口干預香港囉，一國兩制，有一國才有兩制，一國為大為本喎
東方邊個寫呢篇野架，屌漢奸走狗賣國賊

唔係打到黎先唔敢做中國人呀？

美軍洗撚陳浩天件無業仔帶路咩
人地個asia-pac情報網砌左幾撚多年
靠翻牆看世界既人始終差幾皮

仇中又有咩問題

//如今港獨分子偏偏反其道而行，他們的偽善面具，至此暴露無遺。「愛港」是假，「仇中」是真，只要有機會達到他們夢寐以求的「支爆」，「攬炒」在所不惜。//

愛國愛港點解唔係同國家共患難，一齊向美國進口商品加徵關稅先？
成日講咩獨立乜乜區，即係唔止想港獨，仲想大灣區獨立？
咁樣既話，依家呢個特區政府即係唔愛國啦，汪精衛走狗政府可恥
仲有愛國愛港商人唔應該做美國生意啦，資敵行為，同賣國賊無疑

我都係漢奸呀 快d攬炒

比中國全面接收香港都比人話漢奸。寫個個係到分裂中國同香港關係先係真正漢奸

依家要搞清問題先

到底依家要唔要求美國唔好干預香港內政先？

立場一、唔好干預，就應該取消香港關係法，愛國愛港人士應該強烈支持先岩，咁樣先可以真正收返香港

立場二、要干預，就應該勸美國政府唔好取消，但即係支持外部勢力搞亂香港，係賣國賊，要打把

篇文講到自己係立場二咁喎，即係係賣國賊？？？

百份上去美國大使館微博睇下, 舖天蓋地爭做漢奸打到中共政權,

目光唔好咁短淺, 離撚哂地, 好似未訓醒咁

陳浩天做既, 最多係攬炒, 一齊仆街

都好過一班奶共狗, 扮建制, 出賣香港去換自己利益

支持取消英語及繁體中文作為法定語言 將普通話及簡體中文立為唯一法定語言
支持廢除港幣 統一使用人民幣
支持拆除邊境關口 往返中港無需任何証明文件底簽証
支持實施網路監管 封鎖外國網站如YOUTUBE FACEBOOK等 為免下一代受不良港獨意識影響
支持修改基本法 立即以中國法律取代
支持廢除香港特區政府 重組政府由中央直接委任 改作中國直轄市或作經濟特區身份 如重慶或深圳同等地位

終於明白點解當年八國聯軍打清軍嗰陣大把平民企喺山上睇戲拍手叫好，因為清朝真係腐敗到骨，以前我睇歷史完全唔明點解「外國人殺中國人竟然平民係開心」

宜家我終於明白，就算聽日美國台灣俄國一齊打過嚟殺解放軍，我諗都會有好多人好開心

我以前唔明打土豪分田地殺地主好似好唔岩，到宜家覺得地主值得擁有文革式批鬥。如果今日香港打土豪分土地，大部分人都叫好，一定好多人好開心。

作為中國人 我唔願意睇到其他同胞受苦 香港應該一齊抵抗外敵加徵關稅 共患難依靠祖國先係唯一出路

港獨之父搞到支爆一詞上到報紙文章

ONCC認證：陳浩天冇做錯到

精神分裂

屌你老味閪 大家中國人
生就一齊生 死就一齊死
香乜撚野港關係法
國難當前梗係共同進退

陳浩天都唔係中國人，漢咩奸

良民即係走到資嗰班 走唔資嗰班就係賤民

大擺呢啲垃圾 又話要感恩中國點幫助香港 又話自己係中國人 但又怕美國佬取消關係法 同美國佬講我地獨立於中國架 想食哂兩家茶禮

呢班人點解要做到咁撚賤格，向美國搖尾乞憐。

陳浩天在等支爆

仇中就梗架啦

係咪可以做政治難民

港共要求中蟈大灣化，美國終止關係法，都係港共求仁得仁啫

佢做左帶路黨，最驚係原本諗住帶路個班利益者。

個微博先攪笅
笑，又唔禁得

開香檳

呢句野整成長輩圖再send比廢老睇

心底話既野

即係大陸人都係賤民
大膽成班奴才話主子係賤民

我都想為達成支爆出一份力

真正愛港者，又點會想香港維持現狀

美國最終會架空世貿 你留喺入面都冇用

他咩們丫，你班撚樣就真係偽善面具喇

為私利兩面不是人

作者反對中港融合？

咩呀唔係基本法賦予香港地位咩

炒囉 有咩所謂
等班反美廢佬含下柒都好

有親中商界人士促請特區政府向美國重申，香港在一國兩制下是獨立關稅區，美國實行制裁措施時應將香港排除在外，目的是避免「沙塵滾滾，殺錯良民」

咁叫親中？

點解要香港以同一身份地位同國家共同進退係漢奸

好想香港成為廣東省香港市
有咩問題？愛國又唔得？

啲親中報同政府冇人覺得取消香港關係法係愛國愛港嘅行為，反而香港係應該獨立於中國
有冇辦法玩大佢

佢都係幫你中港合一姐

政壇五月天

又要用香港洗錢低稅率嘅優勢
但同時想剝奪香港人同在港外商嘅權利
邊有咁筍嘅野呀
魚蛋論：大家一齊仆街啦 咁就最公平啦

暖大地主就係香港政府

香港作為中國一部分
憑咩享有差別待遇

攪炒啦 屌你老母

大把人會帶路 包括我

傷害14億同胞感情，
因報全體員工係咪中國人？

美國國會在九十年代初通過《美國─香港政策法》，將香港從政治、經濟、貿易等方面與中國大陸區別對待，一旦失去特殊地位，香港將與其他內地城市一樣

東方反對一國,支持港獨

講係咁講姐

快d 幫佢宣傳去支拿話佢地抵死喇

支那人雙重標準到

係時候搞個
共赴國難 不食美帝嗟來之食
勿忘國恥 中華民族一統天下
取消香港關係法大遊行

一中原則呀各位